
                      Sin lugar a dudas, y pese a que la actriz protagonista actua impecablemente bien, estamos ante la pelicula perfecta para acudir a verla en buena compañia y estar mas pendientes de esta ultima que del film.HEADHEADMi acompañante y yo (treinañeros) eramos los mas ancianos de la sala, pues la cinta esta enfocada a adolescentes y pese a resultar original en conjunto, es una ida de pelota total.HEADHEADLo dicho, de no ser por la buena compañia con la que fui al cine hubiese sufrido por los 20 euros de las entradas.
        
            